=begin
=署名

作成したメッセージの最後に挿入する署名は複数作成することができ、メッセージ作成時に選択して挿入することができます。署名を使用するにはまず署名を作成する必要があります。署名の作成方法は、((<署名の設定|URL:OptionSignatures.html>))を参照してください。

署名を作成すると、メッセージ作成時の署名の欄に候補として表示されます。

((<署名|"IMG:images/Signature.png">))

選択された署名は、メッセージが作成されるときに自動的に挿入されます。また、((<[ツール]-[署名を挿入]|URL:ToolInsertSignatureAction.html>))を選択すると、現在選択されている署名がキャレットの位置に挿入されます。

=end
